autoavaluacio iker:


Hem anat fent les pagines junts Sergio escrivint i jo buscant l'informació
He fet 40% perque Sergio es el que escribia.
Un 9 per lo que hem treballat y el resultat final.  



autoavaluacio sergio:


he treballat en totes les parts del projecte
50% de treball ja que hem anat fent junts (jo escrivia i ell m'ajudava a buscar com escriure algunes coses)
nota que em posaria: 10. perque ha quedat bé l'interfície després de molt esforç amb les bases de dades.